上年美斯世五，今年世六

第6次拎世界第一

早

bot？

咁啱睇到

因為我眼利

快d叫某酒鬼找數

messi messi messi

圖右

Lunch together

ok

魔笛就仲keep住係世一

歡迎理性球迷討論！
但唔包巴迷

你拎定位 我遲少少

我未放

又遲

羅蛇餵咗狗糧佢食了

我都買左

又話block鳩左人
其實你知唔知block左係連人地既po都睇唔到
屌喇星你真係好撚柒

天氣傻鳩又突個龜頭出黎俾人撚

一聽到有狗糧吃就衝出來了